個女仔問我結婚前會唔會同居生意

我係咪有機

生意?

同居生仔?

生活 打錯字

咩啊
女仔想同居生活，純粹係想睇下對方係味可以結婚嘅對象
好過結婚後，先發現大家生活方式好唔同
所謂，相處容易，同住難
同住先係真正見真性情嘅事
TVB 嗰個Fyy， 未係同佢條仔，一同居，就分左手

未拍拖就諗同居

係咪想試探你有無經濟能力租/買樓

如果話會 但冇儲錢 唔上進 咁係咪仲衰